突發！Brian cha 觸犯左國安法！

read

留名睇澄清

佢唔係話「我係特首呀」咩之前佢打電話比人係咁講

有冇咁撚得閒捕著條友個ig呀？